港媽掃天價英語教材 迪士尼書商3日收入達180萬

灣仔書展今日（21日）踏入第4日，展場內人頭湧湧，人流較前幾天明顯增加不少，要數銷情最旺的，一定少不了售賣兒童教材和補充練習的書商。有書商推出每套6萬元的「迪士尼美語世界」英語教材，在過去短短3日已賣出30套，收入逾180萬元。有港媽就指，以往在書展約花數千元，但今年沒有預算，只要見到適合便會購買，「見到適合就買，亦沒有看價錢。」

寰宇家庭有限公司推出的「迪士尼美語世界」英語教材，主要針對孕婦至有6歲小孩的家庭，整套教材售6萬元，當中包括書、學習卡、CD和DVD等，家長亦可因應需要購買不同項目，入門教材定價2萬元。

寰宇家庭迪士尼美語世界市場部經理曾少媛指，教材能讓家長在家中營造一個輕鬆學習語言的環境，令幼兒學習英文如同學習第二母語一樣。在過去3天的書展展期，該公司已售出30多套教材。若以每套6萬元計算，估計收入逾180萬元。

家長陳先生：想女兒把握學語言黃金時間

有購買了全套英語教材的家長、從事化驗行業的陳先生指，豪擲6萬元，買全套教材給近2歲的女兒彤彤，是因為想女兒把握學習語言的黃金時間，「香港的教育制度傾向屬於填鴨式教學，令我們失去信心，我們查閱過資料，又聽到多位朋友的親身經歷說，用這套教材的效果十分好，所以願意花費。」

小樹苗教育出版社的董事總經理助理潘嘉妍就表示，這幾天的營業額與去年相約，希望今天在人流帶動下，能「旺丁旺財」，盼書展期間生意額可按年增加一至兩成。她指，較受家長歡迎的，是訓練2至6歲幼兒思維、推理邏輯等能力的遊戲書，以及生活教育類繪本，如店中主打、售180元一套的《小狗多多》系列套裝，在過去3天銷量已達數百套。

多餘 語言當術科咁操

港媽

暑期活動可以好自豪咁講做左好多本練習

阿女辛苦你啦

有無迪士尼美乳世界買?有既話我估應該唔止賺180萬

香港已經唔係填鴨式教育好耐啦，以前填鴨式點都叫有料填到比你，而家9吹式教育都唔知學左d乜，上到大學乜都唔識

佢咪又係填鴨式教緊個女

陰公

年經新聞

黑人問號

其實入面無練習

細路仔錢真係易賺
不過父母有能力買呢套野比仔女都係好事黎

唔怪得我見同樓有個人拎住成疊迪士尼書, 仲要2個人搬

細路仔錢真係好賺

6皮一套 包個鬼婆全天候教個女英文都得啦

用六年喎。
鬼婆六年人工？

細路識玩ipad應該掉

咁多本書睇死人咩

依套野老番 係淘x幾千蚊

老翻$1000

其實有無實際效用

有人教先得架
無人教睇條春咩

冇
D片係60-80年代剪出來

由22k加到60k

好多sale
好好分

我覺得消費力好強勁喎，
番皂泡 90蚊玩45min 都排晒長龍。

係百度 係咁以打個名搵下 已經有pdf檔

好多揍仔野搵d人上下babyxxxxxx吹兩野就大把女人要老公買架啦

記得十幾年前d傳銷陷阱 其中一件產品就係呢樣

找個仔由2歲開始睇YouTube d phonics song，4歲開始自己揀英文YouTube片。而家6歲已可用英文同鬼仔溝通。(利申屋企用廣東話)

rainbo吸塵機

好過高價學蝗語

遲下有得淘, 實有人抄

有左1x年

廿幾年前已經有 個樣變都冇變過

冇錢讀國際學校， 只可買呢d 安慰下自己

奇怪點解仲有人買

收皮啦你地唔抵得咋？ 6皮野人地食個隻都無左啦

讀國際學校好過

bb個陣就係老母買咗呢set野俾我，大個咗就算唔讀書英文個底先唔差

成隻Rolex咁貴

教育制度係填鴨,你自己咪又係谷哂D答題書俾自己仔女

連登個個笑鳩人
大個就知，細個既吹谷其實好撚緊要，英文根基差，就一世嫁啦

香港的教育制度傾向屬於填鴨式教學，令我們失去信心

btw廿年前唔洗咁貴

真係多謝老母細個買咗呢set野

買六皮野都唔包送貨？？

唉屌，唔好提，我細細個就係un皮，老母叫學琴又唔學，去補英文又唔去，認真做gramma book又唔做，依家搞成咁囉

政苦工永遠過唔到written, 講野又1999

我唔知佢係咪好似呢個咁買成set
只係見到佢拎住一兩箱書咁既野

廿年前好似3萬蚊

向其他家長晒命

有親戚買左

某程度上冇用 / 超有用

比埋d dvd 你一路唱一路郁咁

冇用既原因:
極其量咪上到小學前識得多過冇睇既人, 長遠黎講, 一個小朋友母語未掌握到就在塞佢同時學多一種語言, 係會影響對語言既學習成果
e.g. 普教小學出黎個堆已經被證明左

超有用原因:
港媽鐘意谷細路, 幼稚園收生鐘意收d 唔洗照顧唔洗教既學生

包送貨，碟花左任換

以前1xk

個sale 好fat fat

錯過頭6年語言黃金時間 就收得皮啦

屌喇聲
依set賣左十幾年 仲呃到人
我當得當年係三萬蚊

買番去咪頭果排用下
之後就做左裝飾

同鑽石能量水一鳩樣

無錢又話人窮人生仔正仆街
有錢買又話人地港媽、無錢讀國際學校要搵野安慰自己
國際學校咪又係好多大陸仔 有錢就一定要讀國際學校咩
班公屋連登仔真正

比個機會自己google 下
唔好下下都身邊

我記得睇過研究
好似話想學語言十歲前係黃金時間
安排得好 同時學好幾種語言都得

細路仔錢>女人錢>老豆冇錢

請個鬼佬日日同你個女傾計包佢十年後英文勁撚到曉飛天

要細路學英文日日扭過去cartoon network 都得啦
再簡單少少咪上YouTube 囉

直接係電視睇Disney channel cartoons 好過啦

呢套野廿年歷史都黎

香港仲係填鴨式咩

真係唔同年代有唔同商機
前個幾年就會考高考名星補習效應
呢幾年個趨勢就係幼兒教育

細個有一套 而家先知個價錢 終於明白點解果時阿爸阿媽會鬧交

呢個真心啱
請個真鬼佬上門教
6皮野一年未必用得完

Btw港媽話唔定有免費洋腸加飯

阿女心諗：仆你個街，dlgh,將六萬攤分到我D SE，每年全家買迪士尼全年pass都仲有淨，豬咁能hi蠢嘅老豆，咪能認我做女

咩野年代？ 仲實體書dvd
細路一夠2歲識玩ipad 仲會同你睇書？

細路仔錢講到尾咪又係女人錢

英文教材呢d嘢男人撚有咁神心去搵嚟買咩
慌死唔係個老婆上babykingdom 老母group見到陳師奶買咗都話好

老婆係床邊講兩講
男人咪乖乖地科水囉

咁就6皮

唔好睇到六皮好多啦

買十鳩幾年前dvd一蚊都嫌多

細個都讀過

好記得有d卡 loo 下部機會發音

填鴨式教育？out啦

而家係洗腦式教育

其實如果有用既 6萬蚊又唔算好貴
英文真係細細個接觸 多d input會好有用

記得有個研究調查過廸士尼呢套英語教育會令到小朋友身心發展

睇吓書ok啦，起碼幫個細路練好d英文，唔係佢大個又學班連登仔賴佢老豆老母唔俾資源佢，搞到佢讀唔成書，而家佢屋企人俾得起錢有咩所謂

佢D片只係不停Loop單字
完全係賣名氣

其實唔係咁
普教中唔掂既原因係因為果班細路母語係廣東話
要學一隻新語言學番中文（普教中）係會混淆

但如果由bb 開始比佢接觸，細路大個可以用到多種母語
但係唔係港媽咁一個人中英夾雜
而係例如 爸爸永遠講英文，媽媽永遠講廣東話咁

人地6萬=你60
買完冇用咪掉

人地有錢人 使淘寶？

講咁耐得三十條水魚上釣 仲少過倫敦金😩

肯扔6皮出黎買呢套野既家長 你擔心佢唔會個小朋友大小小就搵鬼佬鬼婆同佢練英文咩

6萬蚊請個口音好既私補1對1教仲好啦

如果覺得六皮野只係得到書同DVD,就真係柒到冇朋友。連人地有乜service都唔知

知你買左啦

中產最鐘意買一堆唔等洗既垃圾返屋企

一層私樓都過半千萬

窮係邊？

咪人講你又講啦
填你老母咩填 依家改制好耐啦

60k唔多
但買呢d教材就好撚多

香港家長寧舍On撚9

你會唔會去用60蚊買垃圾呀

上面講到咁平 香港咁多有錢人買點解佢地仲玩層壓式銷售

原來唔係DVD 係VCD
咁多年都冇變過

係你姐 香港大撚把有錢人

佢一set 30k up
1.8m即係max60set
我拎個中間數，當佢45set total，
佢個booth 十幾條友一日都係賣得15set
咁都幾慘

細個老母就係買左呢套野俾我
佢好撚有心機陪我睇啲碟又陪我玩啲英文遊戲
到大啲就睇啲書

我老母係個啲中學畢業就無讀生仔個啲
英文好極有限
但係套野佢又學我又學又出乎意料地學得好喎
甚至同鬼佬傾下計都對答如流
我老母仲變左代言人咁周圍同同村啲師奶講套野

不過好老實，廿年前無個啲YouTube ipad先要買佢套野姐，而家洗鬼買佢

當年買完套野翻屋企我老豆哦左我老母成個月

有錢人應該傾向直接請tutor多D
買依D野大部分都係無知中產港女老母

冇需要買住，但聽過佢地present，六皮野供5年，一個月都唔洗1K。

咁佢地應該唔止賣一套天價教材
仲有其他價格相宜 專俾窮鬼買
計埋果度
你都咪話唔和味

買部IPAD 每晚係隔離講故事 會唔會抵D

一套連follow up現在是8萬，若果180萬，平日擺皇室寶都得

乜都唔識又如何,而家睇學歷咋麻
學歷低in都冇得in,點表現到自己

老婆話用iPad 會近視

香港果種學歷主義係睇你有冇果個學歷，學校學到咩唔重要

影響集中力同近視散光!

可唔可以俾返個童年佢呀！俾佢玩下得唔得？

咁有米就直接請個鬼佬老師日日同佢講幾個鍾英文啦

真係多有錢人
包裝到啲書好靈活學習
Sell到班中產爭住買

早幾日掉左套

補習學生屋企有 原來要六皮

6皮不如留黎比佢大個啲去外國住幾個月

喂，我見dc fever , baby kingdom 其實放番出去2萬幾都大把人接。
即係嘔3皮啫。

我信阿
一樣嘅嘢只係紙質量比較差啲

中產話：自住層樓輕鬆升十萬補返

大約6 7年前我喺d商場書展見過
有枝筆可以篤落本書到 枝筆會讀個生字岀黎
嗰時都賣緊2萬

想知有咩變化 新聞話仲係vcd

套野包左呢個service

呢d最好用，是是旦旦播一日，家長可以玩手機

有無人記得GOGO?

20年前好鍾意睇

呢集幾正

好多年前已經有 老豆嗰陣冇得玩 而家買畀個女玩

得閒帶d細路去多鬼仔鬼妹的地方或活動仲好啦,真人交流點都好過教材

我細個都有，果陣同細佬share用，不過有請埋老師用呢套野黎教。
其實overall學得幾好同互動性好高。不過十幾年前ge事，而家有哂ipad, youtube, 鬼佬台唔一定要用到佢

賺到笑

咁我不如查網上字典

我都想有

同意 有時寧願自己細個有呢啲英文故事書睇吓
都好過呀爸呀媽乜都唔理 自己去到中學先發現自己英文差人哋好多

其實個人認為睇呢啲迪士尼書同迪士尼片 都係有趣學英文嘅其中一種方法嚟嘅
已經好過有啲家長日日送啲仔女去補習社瘋狂做補充練習
況且六萬蚊可能佢黎講可能真係小數目
我覺得冇乜問題

child登同港媽講教育
係催谷方面，港媽一定冇死錯人

btw
用幾十萬推個仔入國際學校都係噉啦
區區6萬
child登多窮人

你呢D先係窮人思想
有錢就可以亂洗
有錢人先唔會亂洗錢
一蚊都同你計

呢套嘢係成個packsge 賣
唔係得書only
佢每個月都有人打電話嚟同個𡃁仔傾計練英文
又有workshop 上
好似係

做過同行 賣一套個sales袋差不多一皮野 好好搵

6萬一套真係唔貴，如果用6年。我有個學生暑期去Sai Kung English都要萬幾蚊。

上年有個人又係6萬 個仔1歲幾。

所有香港大把弱智有錢人

有能力買， 十萬蚊都唔覺貴，試下都好。

其實呢d都叫有用啦 學英文
D圖畫又靚
D細蚊仔會自動波睇學英文

自己google睇下點解玫瑰崗小學要取消普教中啦

點解賣到咁貴, 係咪有得上課堂?

咁6萬好似又ok

做練習都要跑數

細個有用過
現況: 即將成為律師
但我覺得最有用係去british council上鬼佬班
每個禮拜幾個鐘小班教學

依D就真係值得提子

呢套野真係有成廿年

人地比得6萬買呢套野就係覺得值 唔係亂買啦

望到都想講 話學校填啲學生 自己係屋企又走去填自己個女 係就帶佢出去玩多啲唔同既野啦

痴撚線家長
買返去有幾多個真係會同d 小朋友睇？

買買埋埋做得哂先算啦

人地會開埋班教你點用

其實有無改過版?
印象中好似有d唔同

點會無, 你太睇小d中產

你都on9，投資落自己個仔到叫亂洗錢？

而家好多死o靚仔真係細細個就英文好好
對啲中產細路黎講 真係當正英文係母語咁
初小已經睇narnia

我果個年代都仲叫窮撚有機會讀出頭
但呢個年代窮人生仔真係連向上既機會都無

有個同事買咗呢套嘢
另一個就買咗rainbow機

我心諗係咪d人有錢得濟，
俾人sell垃圾都唔知

中產港媽見面最鍾意講咩，咪就係吹自己個仔點勁點好點考第一名
依d錢算得係咩

屋企講中文
咩黃金期都無用啦

細個阿媽都買哂成套俾我
而家成套仲係屋企
唔捨得掉咗佢

識教+良好基因的話
洗撚咁操咩
隨手拎紙筆寫都可以教啦
戇鳩鳩

聽講有讀master 放錯野入實驗儀器
之後問人點解唔work
但個原因ug year2本書有講
基本知識都唔識但畢左業讀master

女人錢先最好賺

我淨係嗰陣時為咗隻黃色外星人買咗套百零蚊嘅幼稚園教材 跟住而家隻野就係我張床 啲教材就唔知去咗邊

咁人哋有錢想比小朋友試下唔同方法去學英文唔得咩
乜都試下先知自己啱邊種學習方法嫁嘛

真係弱智

朋友搵國際學校既老師返屋企教，單對單600一個鐘
其實效果真係好好
起碼叫有個真人同佢互動，有問有答

依間嘢係第一代賤種傳銷公司嚟，我好細個嗰時我啊媽就中過伏，話有咩優惠，上到去俾佢哋捉住嚟sale咗兩個幾鐘，最後要大鳩佢話我老豆喺樓下等緊，再唔放人就即刻報警，先甩到身

好快淘寶會有得賣假嘢
之後facebook會叫班港媽想要就留言

聽班冇腦家長講不如去Kong u law school 門口問下啲Law 學生點學英文好過啦

屌，on9

點學英文? 入一間英文小學囉,浸足十二年想唔好都難啦

香港真係大把有錢中產

樓價點睇都唔會跌 貴一貴都有人供得起

今日去睇過下，之前唔個價錢，問完先知原來咁貴，個sales話可以分期，最後拎左個sample睇下先

人地幼稚園已經可以全英文溝通，仲要等小學先學

迪士尼美語水魚世界

又一事例證明歐美>>>東亞

0-3歲playgroup，3-6歲英文幼稚園
入小學前已浸完英文，仲同你慢慢學？
而家窮人冇返身機會唔係冇理由...

香港的確係填鴨式教育
所以呢位香港老豆發揮填甲式教育到淋漓盡致，親自當自己個女係填鴨

依套野係洗腦, 個SALES都係咁同我講

呢套野賣咗好多年

另外仲有好多活動參與, 唔知又要幾錢

學英文要用呢啲野

掂你老母臭西

6年前都係賣60k喎

個爸比六皮為個女有得出鏡咋

係 不過套野hea 用同無用過已經差好遠

人地屋企呀爸呀媽由細用英文溝通長大，第一母語係英文，廣東話學黎為左出去同番學用

你就以為買到貴一貴仔女就變神童

呢個真
D大學生做功課都係9吹一通
咩講證論據reference都無
全部當中學生作文咁交

仲用緊VCD

有能力6萬買堆濕鳩書一早送個女去國際學校啦
仲問班LAW學生?

有無人試過ps4 播vcd?

點解呢間野由我細個賣到而家都仲係賣緊一樣既野

PS4仲有無紅光頭

買左當學左
睇到1/4都當佢贏

係, 對細路仔來講學語言exposure真係非常之重要, 因為佢地唔會好似大人咁自己走去操. 而且細個係學語言最重要既時機, 大個左好難追番.

而且其實入面d野我以前細個玩過真係覺得幾好玩, 睇上面幅圖既話, 中間最上面嗰部機我見到真係好有懷念既感覺 而家諗番起, 我細個應該因為佢而學左唔小簡單英文既生字. 不過一係就係屋企冇買曬, 同埋/又或者佢呢十幾年加左d新野所以我對入面其中一d野真係冇印象.

洗腦的確係真, 由你細細個開始已經係咁expose你去用英文運作既環境生活, 真係好難學會唔識英文. 其實我認為分分鍾就算你唔買呢部野, 就咁掉個唔識英文既細路仔入國際學校去讀小一佢都生存到同學到英文

迪士尼個套英語教材係圖書+支發音筆, 唔係練習黎

不過我見我姪女有一套, 5歲已經全英文溝通
英文真係細細個學最好

發神經

唔怪得窮人唔好生小朋友
英文都要我幾個月人工

細個有睇
我同老母講套嘢而家賣六萬
佢話咁佢都唔係加價好多咋喎, 廿年前都賣四萬

覺得有冇用？

我上官網睇，用DVD 喎

幼稚園初小階段黎講有用
因為佢會教phonics嗰啲, 而且幾得意同吸引嘅
睇下片呀故仔咁學
英文能力(聽、講、讀)係會比同齡小朋友好嘅
寫就冇計啦始於套嘢包唔到呢項
高小同中學始終程度唔同, 但因為細個接觸慣英文歌英文故事,
要轉睇青少年啱睇嘅程度但唔會抗拒
重點係以前細個冇youtube睇, 而家當然上youtube都有可以類似效果啦

其實不如搵個英文老師，一星期同佢傾三日計都好夠啦

所以我都打算搵d有參唔多效果既野算
有d其他牌子既點讀筆都有好多野玩，都係千幾二千蚊套

個時有人SALE過我....
佢上黎一輪...

我最後問佢....我拎6皮只係買教材...
要我每日坐係度同佢玩...先有用

點解我拎6皮出去比人教佢...

最後條友敗走

你啲...係做乜撚野

好多謝父母當年有眼光冇買，有限錢入面留返D錢摸貨炒樓，之後買樓收租俾我做學習基金，因為教仔係教一世，係耐力賽，傻閪先亂咁一開始谷

幾時都話女人同家長既錢最易賺

搵鬼仔教英文仲好啦

上面有人話套野可以用六年 姐係每年一萬 除番開一日$27.4
語言最好始終係多接解 你話搵鬼婆上門教 唔通日日上門教咩
你話睇youtube 要有心機搵有質素既片 但又驚個細路係suggested video睇埋變態片

Babycondom話佢個package加左好多野 有workshop定唔知咩可以參加
到細路大個就賣番套教材出去 都好似買得過

其實YouTube 睇片
1）近視
2）冇乜系統，可以有淺入深
3）非實體

我識人買咗叫賓妹跟住做

套野一定有用，但值唔值六皮喺後話⋯⋯⋯

當然你有米可以個個星期叫鬼佬上黎，直至小一。

香港的教育制度傾向屬於 填鴨式教學，令我們失去信心，我們查閱過資料，又聽到多位朋友的親身經歷說，用這套教材的效果十分好，所以願意花費

識人係個仔兩三個月就買左Oxford path

DVD真心ON9，而家邊個屋企仲有DVD機? 全部野都串流數碼啦

正如樓上所講
6, 7年前套野賣二萬定三萬
今日人地resell出去都係呢個價錢
我當你蝕利息
蝕得幾多

對老母黎講 有成效既6萬好抵 讀一年國際學校 去留學都唔止6萬

而家少左好多細路戴眼鏡 應該好多老豆老母好肯洗錢比仔女戴矯視鏡

唔係話冇用
而係性價用

叫個細路日日去私補鬼妹，6皮可以玩2年私補，
阿爸又可以睇（Miss), 阿仔又學到流利英文

個個笑鳩人，但人地大個左就淨英文屈你機
出來職場，去interview又好，同鬼佬上司吹水打關係又好，去外國生活旅行都好，人地都完勝你地班恥笑人的child登仔